前熱狗閪aka葉看更個老婆天蓬元帥無錢學人買Chanel ,揹cheap 曬個brand

屌死肥閪學人買Chanel，揹cheap曬個brand
自己一個月糧都揾唔到三萬(兩萬都唔知有無),買三萬蚊袋，無咁大個頭戴咁大頂帽，笑大人個口
見佢附近無sales, 可能d sa 見佢咁寒酸，運吉多，都費事serve 佢

買個袋都諗咁耐，買就買啦講咁多

成個手袋都係美極味

死肥婆

講還講

睇人有冇錢都係睇信用卡/公司卡片/地址
名牌呢啲好無謂

佢就係無嫁得看更既人會幾有質素
買名牌又買唔起，所以日日打卡話入Chanel試袋扮闊太

睇咗又唔買 搞到成個袋都係美極味 點賠

買個閪袋都左踱右踱

又話無佢想要既色，所以未買住
On99窮就窮啦

有錢就買咗啦

佢又想充大頭扮有錢人
但事實佢根本無能力

我都係窮 但唔會充大頭鬼
明明我住西營盤就坦坦白白話住西營盤 唔會話自己住西半山
俾人揭穿會好柒

天蓬面皮幾尺厚，你睇佢個樣就知